董之英中學男生遭除內褲打屁股兼拍片 校方：不涉欺凌僅屬過火嬉戲😘

馬鞍山一間中學疑爆出集體欺凌事件。昨晚有人在「馬鞍山之友MOSers(Since 2014)」facebook專頁上載一段短片，一名懷疑被欺凌的男學生，在課室內被按在地下，有人用椅子將他困住，他其後被人脫下褲子及將內褲褪下，露出屁股，數名男生一邊嬉笑，一邊拍打其屁股。有網民估計涉事學校是出產不少本地足球員的仁濟醫院董之英紀念中學，屬區內Band 3中學。有人指事件離譜，不能容忍。董之英紀念中學以書面聲明回應事件，稱已向相關學生及家長跟進，經深入調查後認為事件「並不涉及任何欺凌成份，只是同學間過火的嬉戲」。

網民Rick Yuen昨晚（23日）上載該段長約39秒的短片，表明是「代Post」，指事件涉及馬鞍山區內一間中學，形容該校「好垃圾」，帖文指「今日翻(返)了舊校探老師及同學，經過一個班房見到甘（咁）既（嘅）事情發生，一班人打一個人仲要日日都有老師隻眼開隻眼閉只系(係)罵幾句算了，想比各位看今時今日香港仲有尼（呢）類事件發生。證明香港教育制度好大問題，教育局監管不足」。

片中所見，一名男學生在班房內被大約7名學生按在地上，被2張椅子圍困住，不斷有男學生在旁嘈吵叫囂，有學生不斷扭事主的耳朵，事主多次掩面，但在場男生完全沒有理會，事主中途更被脫下褲子，內褲也被褪至大腿位置，屁股外露，多名男生先後拍打事主屁股，有人更連續多次拍打，在旁男生狀甚興奮，但片段未有交代事件起因及事主最後如何脫身。

有網民留言稱已報警，並將事件以電郵傳送至「教育署」，希望有關當局徹查事件。不過，該帖文上載不足2小時已被移除。

董之英紀念中學回應指，校方昨晚（23日）啟動危機處理機制，與社工、教育心理學家、教育局人員及警方合作，向相關學生及家長跟進，但強調事件不涉及任何欺凌成份，形容為「同學間過火的嬉戲」。但校方稱無論如何在學校過火的嬉戲玩耍亦可能構成不當行為，「校方已訓示相關同學，確保日後不會發生相同事件」。

聲明又指，校方在今早向全校師生鄭重聲明，校方一向嚴肅處理欺凌事件，提醒學生如留意任何欺凌行為，應立即通知校方，又重申對於校園欺凌絕不容忍，重視校園的關愛文化。

片呢？

那不叫暴力 那叫情緒失控

香港就嚟變到台灣咁

打我

入面咪有囉

好想同校方嬉戲

好想同校長瘋狂嬉戲

好想同校長嘅仔女瘋狂嬉戲

校長: 咁好玩都唔預我呀

本來好大件事

一聽原來董之英
即刻覺得原來都唔係好過份姐

正呀

呢班人大過實做消防員

遲下攞條JJ篤入屎眼都係嬉戲

好似家有喜事啲劇情....

gay

咁多格仔！

照咁計, 打校長PAT PAT都無問題
因為只係嬉戲？

董之英中學有無靚女MISS?

好想同董之英中學靚女MISS嬉戲

玩定欺凌？

玩就好普通姐
Band 3仔

好想同MISS / 學生妹嬉戲

咁似三五成群 騎牛牛果幕

DLLM
乜撚野係過火的嬉戲
同政府高官一樣係到玩語言偽術

諗起啊雞

將來就係大陸仔圍毆本土香港人

而家應該擔心拍片條友嘅安危

依家就係
洗乜將來

呢間野都唔係讀書架啦 踢波勁就必收

如果換成係女學生被打呢？

52:00

垃圾學校，呢D 只係冰山一角，肯定仲有更多冇人知

「並不涉及任何嬉戲成份，只是同學間過火的欺凌」。

某支那學生: 你不說普通話!?
我操你媽個B,
你, 還有你,
打死那香港仔

有冇人可以起佢地底

那不叫犯法，只是政治敏感度不足

打咖輪唔預我？

呢啲玩法依家係咪其實間間學校都有

以故德仁好多阿sir過左董之英

呢單野校方好逃學威龍feel

我都係咁諗

根本冇咩咁大不了

其實係
玩下啫

其實真係有機會係玩
當然唔排除欺凌

LM

欺凌既話邊有咁小兒科

應該校長平時都係咁樣同女同學玩

淨係出得一段片 , 唔排除仲有更多片 , 係我就睇定D再講啦

啱
中學成日有fd俾人喺更衣室撚

馬鞍山三大武館之一你估浪得虛名

點解唔同女同學玩

如果段片個主角係女仔一定唔會就咁算

唔好再講了，賓州仔頂住枱底了

垃圾學校

有冇後生MISS一齊嬉戲

非禮、普通襲擊，如果事主肯報警同落口供好難唔入

報警報教育局啦

高雷校長表示太濕碎

校長一齊玩啦！

警 署 為 鄰 ， 被 喻 為 「 最 安 全 學 校 」 的 觀 塘 高 雷 中 學 的 七 名 應 屆 會 考 生 ， 昨 中 午 在 牛 頭 角 一 間 快 餐 店 用 膳 時 ， 疑 因 「 眼 超 超 」 問 題 ， 與 鄰 桌 三 名 少 年 爭 執 後 ， 發 生 混 戰 ， 一 少 年 受 輕 傷 ， 涉 案 學 生 及 其 中 兩 少 年 帶 署 。 該 校 校 長 表 示 不 會 嚴 懲 打 架 學 生 ， 並 謂 ： 「 打 架 好 小 事 ， 又 唔 係 『 跳 灰 』 （ 指 販 毒 ） 、 斬 人 ， 後 生 仔 性 格 反 叛 ， 可 以 原 諒 。 」

仲要係董之英

一定係嬉戲

董記

個個細個都係咁玩架啦

係囉

過左火仲叫嬉戲

係咪BAND 1?

用張凳困住 諗起呀雞

其實⋯都無乜問題丫

好想有份比人玩

關公又要出黎

拿 你自己哮喘發作咋

呢間學校起老師心聲都比人提過好多次
啲人事同個校長都好仆街
年年都走好多老師

記住唔好入去做

兜完仲柒過唔兜

快啲報警喇，個學生好慘

中學雞成日玩

仲要係三大之首

東張西望播咗，惡人終有報

推

東張西望仲搵到上兩年被同一班人欺凌過嘅受害者

教畜維護校譽

呢個世界無謀殺，只要過火侵害人身

上埋東張

成班老師都係垃鳩圾

上左報仲有得維護咩

冇得淨啦嗰條仔

個校長仆街

成班垃圾教畜

轉左校

驚咩 上哂報邊個夠膽搞佢

有冇無格版

仲點搵d mk踢學界呀

算唔算雞姦

ケツドラム

好多所謂嘅嬉戲都有欺凌成份，就算當事人當玩咁

有冇得點樣搞大佢

痴撚線

除非轉左校
否則仲衰

隨機捉人上去打

打pat pat

如果呢啲相關人事咁都唔洗俾人退學嘅話都睇得出呢間學校係咩作風

連登仔得個講字

我驚你地入左左去出唔返黎

話係玩果啲咩心態
你做玩人果個咪覺得好小事姐，咁唔玩得㗎
俾人玩果個呢？
想玩到出事先嚟驚？

相對我以前間學校呢d 好普通
成日見d人比人打到豬頭

只係2019年估唔到仲有人玩呢d

打還打 性侵呀而家

廢柴band3學校名不虛傳

你入左左去先喇

比人玩到咁都唔還拖
真係屎都食得
個個都唔幫你仲忍乜

差佬拉咗人

其實呢啲唔係間學校嘅男仔都有玩 感覺唔多關band3事

利申：以前讀band1 成日都見類似case

咁耐都無學生上嚟爆料嘅

去學校抗議要求解僱涉案老師

我都讀band 1呀
我就真係無見過依啲事

link?

東張西望同愛回家係唯二會睇嘅tvb節目

最多咪磨柱，邊間會玩到褲都除撚埋

我以前男校 所以會癲啲，但同大同傾開呢個topic 好似不論男女人人都見過

應該拉埋個班所謂既老師
根本個班友都係呃份糧
心諗睇唔到就算，睇到咪講兩句

睇當事人點諗啫
可能校長都係復述返

咁喺學校屌閪都係嬉戲啦

依間嘢差唔多啦
馬鞍山地區名校

校長講大話喎 拉埋人點會係嬉戲呀

校長:打車輪做乜唔預我

拉完一陣就放啦，呢啲學校唔係搞大左連警都唔會報

平時返學成日見到佢哋打鳩人

高清片呢？

平時惡過黑社會

同意

你點玩我 我點玩返你 咪叫嬉戲
只有你玩我 我不可以反抗就是欺凌

出黎同連登仔抽過

認人時間，唔知呢班有冇份打人

武術界嚟講係

呢兩個啦最似 生到賊眉賊眼咁樣

你估屌人老母唔使付出代價呀？

普通mk瘦仔 我一拳一件

我都係個樣毒D姐甘都要屈我欺凌

唔知佢有無比mk仔打屎忽呢

打後生miss 屎忽

miss有冇被學生除內褲？

呢單野學校call家長 同埋逐個逐個學生見 調查之後
發現係因為事主生日 所以大家幫佢「慶祝」。
事主亦都不斷強調 片段中佢哋真係玩緊
但係校方一定會罰 因為事件牽涉到傳媒同埋學校聲譽
利申：發夢處理呢單嘢

對住呢D仆街 只要發一次惡就唔會再蝦你

死教畜

邊個學生未試過俾人摸

1999.....???????
仲有90後讀中學 ?

其實校方咁樣看管不力 有冇刑責

再有疑似集體欺凌片曝光！董之英學生遭拗腳打背脊揼到氣咳

咁撚似上次消防單野

而家事後大家一齊”發現”番個原因出黎

根本d老師都怕左個班學生

打份工，隻眼開，隻眼閉

係依間野讀書得兩類人可以打橫行

一係傑出運動員，一係就古惑仔
乖仔 或 者讀書仔咪比人當傻仔咁玩囉

唔怪之得香港政府咁廢啦
其實大家都生活好開心
政府既措施已經幫到大家

最恐怖依樣，助紂為虐 ，比著以前咁玩同學，個d玩人既同學，己經比訓導玩到仆街

又一單爆出

好奇問d訓導點玩班黑底學生？

以前？

你想講幾多年前呀

10年前已經咁既事發生啦
同埋，爆出黎個兩段片真係好小兒科

比人打個條友都仲可以笑笑口你就知唔係認真打

直頭有學生係球場拎個波射9個阿sir, 個阿sir 追足佢2層樓，比人當馬嬲咁笑

連老師都唔放在眼內啦更何況D學生

你見過人係學校門口就吹雞打學生未呀？

當年有一個真係比人打到入廠，學都唔敢返

打佢個班唔係董記學生，董記老師又做到D乜呢 叫班董記老師同出邊班黑X會講，唔好攪我地班學生咁呀？

學校入邊有幾多黑X會 ， 大家心照

個班濕鳩老師本著同個班攪事份子搭下膞頭，大家Fd d 唔好係佢面前打咋

間中學應該要執
屌你真係為錢而放棄教育

以我所知d訓導都係同d出晒名有料既學生溝通下，叫佢地唔好係學校搞事
因為通常d band3學校同警方有聯繫，一早有晒file

所以純粹惡但冇背景既反而吹佢地唔漲，更何況係呢類相對輕既欺凌

你搞清楚雞先定蛋先

真係出邊好有料個班一個月都無乜幾多日係到 ，同埋唔係有人得罪佢，佢地都好小攪人

董記老師9成都笑料黎

同埋你做得太絕，班學生唔返學，殺校佢地無左份工，仲點供樓

之前都爆過有單影子學生啦

養左一班好老師嫁

有D長期病，有D上堂就講下廢話，整下左整下右又一堂，正所謂平平安安又一日，又唔洗追成積，正所謂教都無人聽

有D就做副業 （炒股，琴行，教波 ）

唔返學頂多報缺課啫，唔會令佢殺校
不過佢個朵越來越臭連band3學生都唔想入